检察官说，接下来是他的手下策划了一个犯罪阴谋，用网络跟踪这对夫妇。四名前eBay员工承认网络跟踪阴谋罪名| Verne Kopytoff | 2020年9月23日|财富
咨询、康复、大量药物治疗、反复试验、戒酒，以及家人和朋友的支持，基本上让我留在这里并参与了这场阴谋。意外谋杀未遂案|尤金·罗宾逊| 2020年9月2日|奥兹
在随后的几天里，黑客多次与该雇员会面，以弄清阴谋，却没有意识到FBI正在监听。联邦调查局粉碎了一个俄罗斯黑客阴谋，从特斯拉勒索数百万美元|亚伦·普雷斯曼| 2020年8月28日|财富
在排除了他们所能想到的所有可能的误差来源后，研究人员提出了三种解释，这三种解释符合他们数据图中凸起的大小和形状。暗物质实验发现无法解释的信号| Natalie Wolchover | 2020年6月17日| Quanta杂志
如果你忘了，这是安雅·杜布纳告诉你的情节摘要。好莱坞还有公主问题吗？（第394页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2019年10月24日|畸形经济学
当共产主义成为威胁时，它被解释为共产主义阴谋。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
但他对涉及冈比亚侨民使用美国武器的持不同政见者阴谋的描述与Faal告诉FBI的类似。试图推翻一个国家的神秘美国老兵雅各布·西格尔2015年1月6日《每日野兽》
阴谋的另一名成员负责弹药以及黑色制服、夜视设备和防弹衣。试图推翻一个国家的神秘美国老兵雅各布·西格尔2015年1月6日《每日野兽》
他们能够在没有太多干扰的情况下购买武器并策划对该岛的袭击。关于古巴间谍、婴儿和电影制作人：古巴五人的奇怪故事|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年12月28日|每日野兽
情节是布林斯利所知道的一系列毫无意义的枪杀朋友的轶事。据称是警察杀手的血腥剧本| M.L.雀巢| 2014年12月24日|每日野兽
正是由于发现了这一阴谋，元帅才第一次获得了敌人计划推进的信息。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
但麦哲伦及时得知了他们的邪恶阴谋，并对他们进行了应得的惩罚。Alila，我们的菲律宾小表妹玛丽·哈泽尔顿·韦德
当他为失去我们的小宝贝而悲伤时，你策划了一个卑鄙的阴谋来报复他，哦，你这个骗子！宅基地主人奥斯卡·米切奥
告诉一个女人，他看穿了她的阴谋，想让他和一个对手解除幻想，这是一件非常重要的事情。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
朋友们表演得太过火了，简立刻看穿了这个阴谋。罗兰夫人，历史的创造者|约翰·S·C·阿伯特